[共犬陣營發功] 跪地男戲子身份確定 戲子一名

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢尐白痴嘅砌詞，列根都係演藝人，呢個演藝人推倒蘇聯！

完全唔同樣，藍屍真係弱智

你當佢係又點
戲子唔准遊行呀？
問題係個差佬踢人呀
定係差佬又戲子？

叫佢地做戲子比人踢啦，有錢收都唔敢做啦

阿b戲子一名

push on9

黑警身份確定：棄子(大量)

人地玩開fake news
你開又有咩問題

咁代表可以一腳踢開佢？

長褲變短褲

就算真係咁又點都要夠膽擋

人無恥就無敵
呢幾個月睇清楚哂共產黨既手段
扣個港獨 再吹民族主義 鼓勵民鬥民
爆眼 元朗事件 跪地 買物資
全部比佢地老屈作fake news

鬼打鬼

係呀 踢人隻狗都係演員 支槍假嫁 開槍聲只係後期配音
之前200萬上街全部都演員黎

照佢講法
咁克警冇對佢開槍,克警都係戲子囉